有冇人有婚前恐懼症

其實根本未到結婚一步，但一諗到同依個人會結婚，一切都比哂佢，但唔知佢係咪真係可以對自己忠誠順利咁過埋下半世，就覺得好驚。

有
覺得好似自己下半世都要付出自己所有嘢喺頭家度
慢慢會連自己價值都唔知喺邊
最後到個人人老珠黃先黎發現已經過咗大半世

仲有怕結咗婚先發現完全唔係自己想要嘅生活狀態

利申 單親